［Water Revolution] 水魔法 消防喉

香港有完善消防條例，防火意思高
所有商場街道必須有，洗手間都有

唔好用水魔法

雖然殺傷平民力低
雖然依家得縱火 無縱水罪
雖然畫面睇落相比放火和平

但所有機器人怕水
同埋狗啊人啊在水面 行動力減慢
成個詢問處水浸 點搞啊

強烈譴責以下情況
扶手電梯 入閘機 ATM係機器
有水淋完好危險
玻璃加水 點行啊

成地濕哂 勁危險囉

仲要加埋咁多玻璃

強烈譴責
水魔法仲難搞過火魔法
火魔法都係燒幾秒 畀消防員救
水魔法咁搞 機電工程都有排搞

水魔法 影響力好大

玩還玩 千其唔好玩街龍頭
千其唔好扭開街龍頭隔離嗰兩隻水掣 唔該

推

水主要俾大家降下溫, 好事來o既

手足你係咪轉載其他人圖片咋

水好大影響

係啊 係whatsapp朋友send畀我

推到無水魔法

唔好睇少水既威力

Push

唔好用啊

Water

好危險

水魔法 太易拎

水同黑色好夾,我地黑色,五行黑色正正代表水

用水魔法起啲貨到會點？

電子野遇水就玩撚完，必須全換

水魔法好啊